有冇人iphone更新ios11完係咁自動開wifi?

我個部iPhone 6s，岩岩呢兩日更新左ios11，成日自動彈畫面問我想揀邊個wifi連
但我明明熄左嫁

你要入去設定度先關到，控制中心關左係fake你

或者用Siri熄
幾個月都係咁

好撚煩

成日要叫SIRI熄

但出到街 點叫SIRI WO

頂 個控制熄唔到，咁就唔好比我禁到啦，擺係到fake人

我都比佢呃左一排

control centre 關＝disconnect
setting 關＝turn off